<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Идеи для путешествий on Отель Level в Местиа Малхаза и Наты Палиани</title><link>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/</link><description>Recent content in Идеи для путешествий on Отель Level в Местиа Малхаза и Наты Палиани</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sat, 20 May 2023 12:00:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Зимний тур, 9 дней</title><link>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/winter_week_tour/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 12:00:00 +0300</pubDate><guid>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/winter_week_tour/</guid><description>Пример горнолыжного тура на 9 дней в Сванетию. Тур можно назвать экстремальным отдыхом, но начинающие лыжники (сноубордисты) тоже получат удовольствие.
Время года с декабря по март
План 1 (сб) Прибытие в Тбилиси. — Экскурсионная программа; — Заселение в гостиницу в Тбилиси.
2 (вс) Трансфер Тбилиси-Местиа. — По пути остановка на обед; — Заселение в гостиницу Шгеди.
3 (пн) Катание! курорт Хацвали
— Новички занимаются с инструкторами; — Опытные катаются сами; — Вечерняя программа.</description></item><item><title>Летний тур, 1 неделя</title><link>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/summer_hiking/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 12:00:00 +0300</pubDate><guid>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/summer_hiking/</guid><description>Верхняя Сванетия, где находится Местия, прекрасно подходит для активного туризма. В горах проложено множество троп для туристов. Из Местии можно отправиться в короткие или длительные походы. Вот легкий недельный тур.
Day 1</description></item><item><title>Достопримечательности Местиа</title><link>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/mestia_attractions/</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2023 12:00:00 +0300</pubDate><guid>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/mestia_attractions/</guid><description>Местиа расположена в самом сердце региона Сванети. Это удаленный горное поселение, известное своими потрясающими пейзажами и богатым культурным наследием. Этот живописный город усеян древними сванскими башнями, каждая из которых является свидетельством истории и традиций сванского народа. Местия служит воротами в некоторые из самых захватывающих природных чудес Грузии, включая завораживающие озера Корулди и впечатляющий ледник Чалаади.
Музей Михаила Хергиани Музей Михаила Хергиани посвящен выдающемуся советскому альпинисту. Здесь представлены экспонаты о его жизни, альпинистских достижениях и личные вещи.</description></item><item><title>Курорты Хацвали и Тетнульди</title><link>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/winter_skiing/</link><pubDate>Tue, 10 Jan 2023 12:00:00 +0300</pubDate><guid>https://malkhazpaliani.github.io/ru/blog/winter_skiing/</guid><description>Вас ждут два горнолыжных курорта Хацвали и Тетнулди. Новичкам понравятся современные подъемники и просторные трассы, а опытные лыжники оценят сложные варианты фрирайда с перепадом высот 1000 метров.
Хацвали Из окна отеля вы можете увидеть горнолыжные склоны. Дорога до канатной дороги занимает 10 минут.
Высота 1865 — 2347 метров Перепад высот: 482 метра Кол-во трасс: 3 Длина зеленой, простейшей трассы – 700 м; Длина синей (самой протяженной) трассы – 2 600 м; Длина красной трассы – 1 900 м; Подъемник с кабинкой.</description></item></channel></rss>